1411 港鐵：天后站十分擠迫 來回方向個別列車或不停站

港鐵表示，由於天后站現時十分擠迫，基於安全考慮，會因應實際情況安排港島綫來回方向個別列車不停天后站。